香城小故事

允行：聽聞嗰個面膜成日有人宣傳
一心：係呀我日日用㗎 我仲做埋代購添
使唔使我幫你代購 遲啲又有新產品
允行：代你老母 見撚到個肥婆就唔開胃
一心：「肥婆」？
允行：「老母」？